Da minha parte, final de governo Dilma vai ser saudado assim, como no meu post precedente aqui no Face: com observações sobre o atentado à diversidade em Belo Monte, com a satisfação por algumas aberrações planejadas igualmente para recolher propina, como as usinas no Tapajós, não se haverem consumado, com lembranças da omissão do governo perante os conflitos de fazendeiros com índios em Mato Grosso do Sul e tantos outros lugares, com a lembrança da cena inesquecível de Gleisy Hoffmann, então pré cadidata ao governo no Paraná, garantindo em uma reunião de ruralistas, em nome do governo de que fazia parte, que homologação de terras indígenas passaria a ter aprovação congressual - e muito mais.

###### vigésimo sexto dia da vitória de pirro